（新手開ac）有冇咩app係好用？暫時搵到富途牛牛

想問入左錢開戶 拎唔拎得返開戶果d錢出嚟

新手求問

一通

完全冇問題, 身為中國人一定支持牛牛

得牛牛好用

8 呢？

IB

支牛是最好用，我一定唔會用。

atom finance